# Rufus Homepage.
# Copyright (C) 2014 Pete Batard
# This file is distributed under the same license as the Rufus package.
# Pete Batard <pete@akeo.ie>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Rufus Homepage 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: pete@akeo.ie\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-01 16:41+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-01 16:46+0100\n"
"Last-Translator: Pete Batard <pete@akeo.ie>\n"
"Language-Team: Sh Lin <info@atifans.net>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: index.php:64
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: index.php:84 index.php:184
msgid "Create bootable USB drives the easy way"
msgstr "輕鬆製作可開機的USB磁碟機"

#: index.php:163
msgid "Want to improve this translation?"
msgstr "想改進此翻譯？"

#. This is used display a screenshot of Rufus in your language (if available). Simply replace the "en" with your language (or lang_REGION, such as "pt_BR" or "zh_CN"), and I'll make sure a screenshot of Rufus in that language is displayed then. Or you can leave the string untranslated to have the English version displayed. Please make sure to keep the .png extension.
#: index.php:186
msgid "rufus_en.png"
msgstr "rufus_zh_TW.png"

#: index.php:187
msgid ""
"Rufus is a utility that helps format and create bootable USB flash drives, "
"such as USB keys/pendrives, memory sticks, etc."
msgstr ""
"Rufus是個能格式化並製作可開機USB快閃磁碟機（USB隨身碟、Memory Stick 等等）的"
"工具。"

#: index.php:188
msgid "It can be especially useful for cases where:"
msgstr "以下情況會非常有用："

#: index.php:190
msgid ""
"you need to create USB installation media from bootable ISOs (Windows, "
"Linux, UEFI, etc.)"
msgstr "需要將可開機的ISO映像檔（Windows, Linux, UEFI 等等）製作成USB安裝碟"

#: index.php:191
msgid "you need to work on a system that doesn't have an OS installed"
msgstr "需要使用未安裝作業系統的電腦"

#: index.php:192
msgid "you need to flash a BIOS or other firmware from DOS"
msgstr "需要透過DOS來更新BIOS或者其它韌體"

#: index.php:193
msgid "you want to run a low-level utility"
msgstr "需要執行低階工具"

#: index.php:196
msgid "Despite its small size, Rufus provides everything you need!"
msgstr "Rufus麻雀雖小，五臟俱全，體積雖小，功能全面！"

#: index.php:197
#, php-format
msgid ""
"Oh, and Rufus is <b>fast</b>. For instance it's about twice as fast as <a "
"%s>UNetbootin</a>, <a %s>Universal USB Installer</a> or <a %s>Windows 7 USB "
"download tool</a>, on the creation of a Windows 7 USB installation drive "
"from an ISO. It is also marginally faster on the creation of Linux bootable "
"USB from ISOs."
msgstr ""
"哦對了，Rufus還<b>非常快</b>。例如，在將Windows 7的ISO映像檔製作成USB隨身碟"
"時，它比<a %s>UNetbootin</a>、 <a %s>Universal USB Installer</a> 或 <a "
"%s>Windows 7 USB download tool</a>快了大約2倍。它在將Linux ISO映像製作成可開"
"機USB隨身碟時也稍微快了些。"

#: index.php:198
msgid ""
"A non exhaustive list of Rufus supported ISOs is also provided at the bottom "
"of this page."
msgstr "本頁面底下還有一個Rufus支援的ISO映像檔列表，數量多到不勝枚舉。"

#: index.php:202
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: index.php:203
#, php-format
msgid "Last updated %s:"
msgstr "最後更新於 %s："

#. Abbreviation for KiloByte
#: index.php:204 index.php:205
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: index.php:205
msgid "Portable"
msgstr "攜帶"

#: index.php:206 index.php:298
msgid "Other versions"
msgstr "其它版本"

#: index.php:208
msgid "Supported Languages:"
msgstr "支援的語言："

#: index.php:247
msgid "System Requirements:"
msgstr "系統要求："

#: index.php:248
msgid ""
"Windows XP or later, 32 or 64 bit doesn't matter. Once downloaded, the "
"application is ready to use."
msgstr "Windows XP以上，32或64位元。下載後無需安裝，立刻使用。"

#: index.php:249
msgid ""
"I will take this opportunity to express my gratitude to the translators who "
"made it possible for Rufus, as well as this webpage, to be translated in "
"various languages. If you find that you can use Rufus in your own language, "
"you should really thank them!"
msgstr ""
"我想藉此機會表達我對譯者們的謝意。是他們將Rufus以及本網頁翻譯成各種語言。如果"
"你發現Rufus有自己的語言，你應該感謝他們！"

#: index.php:250
msgid "Usage"
msgstr "使用方法"

#: index.php:251
msgid ""
"Download the executable and run it &ndash; no installation is necessary."
msgstr "下載並執行 &ndash; 無需安裝。"

#: index.php:252
msgid "The executable is digitally signed and the signature should state:"
msgstr "執行檔已經過數位簽章，簽署人如下："

#: index.php:253
msgid "(v1.3.0 or later)"
msgstr "(v1.3.0 或之後版本)"

#: index.php:254
msgid "(v1.2.0 or earlier)"
msgstr "(v1.2.0 或更早期版本)"

#: index.php:255
msgid "Notes on DOS support:"
msgstr "對DOS的支援說明："

#: index.php:256
#, php-format
msgid ""
"If you create a DOS bootable drive and use a non-US keyboard, Rufus will "
"attempt to select a keyboard layout according to the locale of your system. "
"In that case, <a %s>FreeDOS</a>, which is the default selection, is "
"recommended over MS-DOS, as it supports more keyboard layouts."
msgstr ""
"如果你製作了一個DOS開機碟，但沒有使用美式鍵盤，Rufus會嘗試選擇你系統本身的配"
"置。在此情況下，我們推薦使用<a %s>FreeDOS</a>（預設）而不是MS-DOS，因為前者支"
"援更多鍵盤配置。"

#: index.php:257
msgid "Notes on ISO Support:"
msgstr "對ISO映像檔的支援說明："

#: index.php:258
#, php-format
msgid ""
"All versions of Rufus since v1.1.0 allow the creation of a bootable USB from "
"an <a %s>ISO image</a> (.iso)."
msgstr ""
"Rufus從v1.1.0之後的所有版本都支援將<a %s>ISO映像檔</a>製作成USB隨身碟。"

#: index.php:259
#, php-format
msgid ""
"Creating an ISO image from a physical disc or from a set of files is very "
"easy to do however, through the use of a CD burning application, such as the "
"freely available <a %s>CDBurnerXP</a> or <a %s>ImgBurn</a>."
msgstr ""
"透過光碟燒錄軟體可以輕鬆將光碟製作成ISO映像檔，常見的免費軟體有<a "
"%s>CDBurnerXP</a> 或 <a %s>ImgBurn</a>。"

#: index.php:260
msgid "Notes on UEFI & GPT support:"
msgstr "對UEFI和GPT的支援說明："

#: index.php:261
msgid ""
"Since version 1.3.2, Rufus support UEFI as well as GPT for installation "
"media, meaning that it will allow you to install Windows 7, Windows 8 or "
"Linux in full EFI mode."
msgstr ""
"Rufus從v1.3.2開始支援UEFI與GPT格式的安裝媒體。換句話說，你可以在純EFI模式下安"
"裝Windows 7、Windows 8 或者Linux。"

#: index.php:262
msgid ""
"However, Windows Vista or later is required for full UEFI/GPT support. "
"Because of OS limitations, Windows XP restricts the creation of UEFI "
"bootable drives to MBR mode."
msgstr ""
"儘管如此，由於作業系統的限制，Windows Vista或更新的版本才支援完整的UEFI/GPT。"
"Windows XP限制UEFI開機碟只能使用MBR模式。"

#: index.php:264
msgid "Frequently Asked Questions (FAQ)"
msgstr "常見問題（FAQ）"

#. You are encouraged to add the translation for " (in English)." after "HERE</a></b>" as the FAQ is only available in English
#: index.php:265
#, php-format
msgid "A Rufus FAQ is available <b><a %s>HERE</a></b>."
msgstr "Rufus的常見問題可以 <b><a %s>在此</a></b>找到。"

#: index.php:266
#, php-format
msgid ""
"To provide feedback, report a bug or request an enhancement, please use the "
"github <a %s>issue tracker</a>. Or you can <a %s>send an e-mail</a>."
msgstr ""
"請使用github <a %s>issue tracker</a> 或 <a %s>電子郵件</a>來提供意見回饋、回"
"報Bug、或提出建議。"

#: index.php:267
msgid "License"
msgstr "授權"

#: index.php:268
#, php-format
msgid "<a %s>GNU General Public License (GPL) version 3</a> or later."
msgstr "<a %s>GNU General Public License (GPL) version 3</a> 或更新"

#: index.php:268
msgid ""
"You are free to distribute, modify or even sell the software, insofar as you "
"respect the GPLv3 license."
msgstr "在遵守GPLv3的前提下，你可以自由發布，修改，甚至出售本軟體。"

#: index.php:269
#, php-format
msgid ""
"Rufus is produced in a 100%% transparent manner, from its <a %s>public "
"source</a>, using a <a %s>MinGW32</a> environment."
msgstr ""
"Rufus在100%%透明的情況下開發、對公眾開放<a %s>原始碼</a>、使用 <a "
"%s>MinGW32</a> 環境。"

#. You are encouraged to append the translation for "(in English)" after "Changelog" as it is only available in English
#: index.php:271
msgid "Changelog"
msgstr "更新日誌（英文）"

#: index.php:301
msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

#. Abbreviation for MegaByte
#: index.php:302
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: index.php:303
#, php-format
msgid "Alternatively, you can clone the <a %s>git</a> repository using:"
msgstr "或者，你也可以使用以下方法複製<a %s>git</a> 儲存庫："

#: index.php:305
#, php-format
msgid "For more information, see the <a %s>github project</a>."
msgstr "詳情請參閱 <a %s>github專案</a>。"

#: index.php:306
msgid ""
"If you are a developer, you are very much encouraged to tinker with Rufus "
"and submit patches."
msgstr "如果你是開發者，歡迎來協助Rufus讓它更好。"

#: index.php:308
msgid "Donations"
msgstr "捐款"

#: index.php:309
msgid ""
"Since I'm getting asked about this on regular basis, there is <b>no</b> "
"donation button on this page."
msgstr "總有人問我關於捐款的問題，但我這裡確實<b>沒有</b> 捐款按鈕。"

#: index.php:310
msgid ""
"The main reason is that I feel that the donation system doesn't actually "
"help software development and worse, can be guilt-inducing for users who "
"choose not to donate."
msgstr ""
"主要是因為我覺得捐款並不能真正幫助軟體開發。相反的，它會讓沒有捐款的人感到內"
"疚。"

#: index.php:313
#, php-format
msgid ""
"If you really insist, you can always make a donation to the <a %s>Free "
"Software Foundation</a>, as they are the main reason software like Rufus is "
"possible."
msgstr ""
"如果你堅持要捐，請把錢捐給 <a %s>Free Software Foundation</a> ，是他們造就了"
"如Rufus一般的軟體。"

#: index.php:314
msgid ""
"At any rate, I'll take this opportunity to say <i><u>thank you</u></i> for "
"your continuing support and enthusiasm about this little program: it is much "
"appreciated!"
msgstr ""
"無論如何，我都要再次對你們說 <i><u>謝謝</u></i> 。感謝你們的持續支持和熱情。"
"真的非常感謝！"

#: index.php:315
msgid ""
"But please continue to feel free to use Rufus without any guilt about not "
"contributing for it financially &ndash; you should never have to!"
msgstr ""
"但也請你不要因為沒提供財務上的貢獻而感到介意 &ndash; 因為你根本都不需要這樣"
"做！"

#: index.php:317
msgid "Speed comparison between Rufus and other applications"
msgstr "Rufus與其它同類軟體的比較"

#: index.php:318
#, php-format
msgid ""
"The following tests carried out on a Windows 7 x64 Core 2 duo/4 GB RAM "
"platform, with an USB 3.0 controller and a <a %s>16 GB USB 3.0 ADATA S102 "
"flash drive</a>."
msgstr ""
"以下測試環境皆為Windows 7 x64、Intel Core 2 Duo、4GB RAM、USB3.0 控制器和<a "
"%s>16 GB USB 3.0 ADATA S102快閃磁碟機</a>。"

#: index.php:343
msgid "Non exhaustive list of ISOs Rufus is known to work with"
msgstr "Rufus目前能支援的ISO映像檔包括（但不限於）："

#. Please insert your language and name here.
#. If you want people to be able to e-mail you directly about this translation, you can insert your name with something like:
#. <a href="mailto:pete@akeo.ie?Subject=Rufus%20Homepage%20translation">Pete Batard</a>
#: index.php:396
msgid "English translation by Pete Batard"
msgstr ""
"正體中文 由 <a href=\"https://plus.google.com/u/0/+SiTang/\">Si Tang</a> + "
"atitan 翻譯"

#: index.php:397
msgid "USB icon by"
msgstr "USB圖標設計："

#: index.php:398
msgid "Hosting by"
msgstr "網站提供："
